車比西布朗sm 熱比紐sm 皇比皇蘇sm

和波=sm

即係如果領先緊紅牌就可以終止比賽

意甲公廁羅馬
波台公廁食屎晴

點解你咁快

我全天候反羅馬同樓豬

樓主邏輯力極強 勸樓下唔好駁嘴串柒柒

唔講咁多 即刻駁嘴
隊隊意甲姦羅馬

你都算唔聽話

晴佩賓 羅馬三叉戟合體

晴佩賓 為何又要害人